點解到而家啲骨場仲係book到滿哂?

WFH諗住鬆下都book唔到 班死雞蟲忍一陣都唔得仲周圍播毒

你咪又係雞蟲一條

我深黃點同

除咗141,有骨場開咩?

墳場都算係骨場